深夜想睇鬼故

想睇啲得兩三句 好短嘅恐怖故
有冇ching出招

或者大家諗到嘅可以入黎擺低

有一日小明

第二日佢死左

想睇嚇撚到仆街

望下床下底

心裡的花 我想要。。。。。。。。。帶你回家

望下你後面

林鄭未死..

上YouTube search恐怖在線

我地卯肺炎架